有無人知香港買既iPhone 12 pro 去到英國係咪用唔到5G

上網見人講 想睇下係咪真